居民協會被租用唱K 街坊不滿 大批防暴警員到場

粉嶺欣盛區區議員林淑菁稱，昨晚9時左右，收到居民消息，指欣喜閣地下的欣盛苑居民協會傳出歌聲，有居民敲門查問，發現協會內有近十多名人士大聲唱卡拉OK，一名女士自稱是欣盛苑居民，又指自己已向「強哥」付錢租場，獲准在此唱歌。林淑菁指，協會主席李桶芳事後到場，現場有居民不滿，向主席查詢為何有人付錢就可使用協會地方，但該主席只稱自己沒有收錢。雙方擾攘時有人報警，有三名軍裝警員及大批防暴到場，護送主席回家後離去。

林淑菁引述李桶芳指，房委會向居民協會提供一元優惠價租用上址，街坊曾見過上任區議員劉國勳向居民派發紙巾等物資，不過從未見過協會向外開放，只知道一直有人在上址唱卡拉OK，質疑居民協會的場地遭人用作牟利用途。

林淑菁指，將就此事去信居民協會要求書面回覆，亦會去信法團知會上述情況，並向有關部門反映。鄧先生為欣盛苑法團委員，他指今早曾就此事向法團查詢，獲對方告知居民協會不隸屬於法團，故不了解居民協會運作。

第一 疫情爆發仲攪唱K 飛沬周圍都係
第二 私人屋苑地方謀利
第三 居民唔知咩人出入 出事根本追蹤唔到

爆呀爆呀！地區疫症全爆發，等你班友仔又聚會又行街又約食飯

強哥如無意外應該係姓鄧嗰個
派埋人黎睇場

癡撚線出防暴

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

李桶芳
咩名黎

推

用公家野賺錢，強哥有無問題？

比隻手指公 強哥咪做野囉 黑社會咁撚樣 落地獄啦

乜撚都出防暴

$$$$$

屌
呢啲嘢要出green objects